遊行反黑警

民陣可唔可以就算撤回都入紙星期日遊行反黑警，濫權濫得太過份，一定要追究！